100萬人出嚟但仍然有好多人仲繼續做港豬

話尻人淨係識打卡唔衝
首先唔好話衝唔衝
點解打卡一啲用都無？遊行不嬲都係一傳十 十傳百唔係邊得嚟今次一百萬人出嚟
唔係邊得嚟咁多人留意番多啲政治
點解仲要坐喺冷氣房懶獨特扮晒看透世事 知道發生咩事就夠
事實就係你根撚本就係港豬
次次都唔出 有事先算 到真正有事仲有邊個會出
無人會可憐你架

同埋個個淨係識結果論
咩一早知遊行又點 政府一定唔會理尻你
屌你老母結果論我都做到賭神啦
喂 每次出嚟都係一次嘅賭博
我知我買緊嘅野係一賠99
我知道贏嘅機會係好微
但我知道我唔買就一定會輸
我希望你地明白

唔係話打唔打卡
起碼至少可以arouse noise凝聚下聲音
同埋坑爭的確係需要士氣